我同事今日向公司撞鬼。

我返工既地方幢大廈都聽過唔少人撞到野，今次最新鮮係發生起我同事，我公司有兩層平時唔忙時上層會唔開，所以上層既燈省電就唔會全開，而上層入口位附近有棵高到天花板既挑花，我同事向樓下做完野諗住上上層 staff room 拎袋走，行到出門口時好清楚睇到有個著到好似以前梳起唔嫁既工人一枝箭衝入棵桃花度跟著就唔見左，佢話當時好暗但真係好撚實實在在睇住個女工人烏底身一野捐左入去棵桃花度就唔見左，嚇撚到佢衝落下層度喊咁口，搞到其它未放工走既人都唔敢上去。

有無一齊上去睇

係我就衝上去同個工人傾吓計，正所謂

家有一老如有一寶

屌那星 呢啲咩戲黎架

完全冇印象既

我今日唔向公司。

More

我深信你同事寧願撞鬼都唔想睇你d排版

其實人地都無想打擾你既意思 都特登入花避你
客客氣氣講句唔好意思咪完囉

擺到明益你啊依家

下次我試下連標點符號都唔加。

人哋係桃花仙子
你同事走寶

有鬼唔該幫我買起一隻整死柒婆

買定麥提沙同保鮮紙

利申厚德村法科師傅

朱古力有咁大買咁大 扑暈佢

介唔介意我帶埋Lilly上嚟睇下

🌸🌸🌸🌸🌸
臨老入花叢
🌸🌸🌸🌸🌸

另外亦聽聖誕前一派夜更看更半夜巡樓，幢大廈每層既左右都有道防煙門，兩邊各有樓梯，兩度門既中間係 lift，一層兩伙，看更巡樓既路線係每層左邊行去右邊再落一層由右邊行去左邊咁巡，有朝返工向地下等 lift 同看更吹水聽到其中一個看更講返半夜有個同事巡樓行到 12 樓一推開度門見到另一邊樓梯門有個呀太咁款既女人剛剛推門行左入去，個看更心知不妙但都要硬住頭皮急急腳過去睇睇係人係鬼，佢一推開度發覺樓梯係死靜，向樓梯扶手位度望上望落都係冇人，佢 call 地下講返比同事知地下 d 同事就上去同佢一齊急急腳咁巡埋落去。

邊區的工廈

另外一件係早期 d 發生向我地公司樓層出面個洗手間， 我同事個客向女廁去去下睇到 basin 底有兩個女人既上半身，好似係向下一層爬上黎咁，兩個抹大隻眼望住個客，跟著個客出返黎細細聲講返比我同事知，初初佢話你公司都幾多污糟野，跟著講返頭先去廁所經歷，然後又講自已好易睇到呢類野，差不多每次上黎呢度都見到咁濟。

肯定係處

北角？

試下播以前啲粵曲引佢出黎

另一件又係看更撞到，之前公司 lift 口出面個洗手間要大執，所以通去洗手間既位有大膠布遮住隔塵，而洗手間當時已拆爛哂冇乜照明所以好暗，有次公司呀姐拎住袋垃圾諗住放去後樓梯時見到個看更向塊膠布度好驚咁彈出黎，個電筒都跌埋落地下，佢同呀姐講見到個洗手間有人揮手。